moto x4幾時有港行

對黑色好有興趣

有冇巴打熟行情??

代理講左唔會入x4
應該因為會打到自己g5s同z2 play
死心吧

CDM 有android one version

d代理真係on99, g5s z2 play有撚人買咩

屌柒香港代理

細mon，細電，單卡，凸鏡，
一部電話能有的缺點都有齊哂。
不了。

5.2",3000mAh 細mon，細電
中階機呢2樣野都唔得

android one ver dual
除左凸鏡有邊樣岩?

唔知幾時開始細mon係缺點
最撚憎大mon